【兒童馬拉松】小跑手起點仆低險釀人踩人 主辦單位致歉：賽事無安全審批

陝西西安昨日舉行兒童馬拉松，起跑時疑有人喊停，引發大混亂，中間位置有一名兒童摔倒在地，連帶身後幾名兒童也跌倒，情況十分混亂，差點造成造成人踩人慘劇。
西安雁塔區曲江城市運動公園舉辦兒童馬拉松。比賽開始僅1分鐘，就有多名小朋友不慎跌倒，身後的小跑手在不明的情況下，仍然試圖繼續往前擠擁，幸好有一名身份不明的男子在上台用擴音器宣佈比賽暫停，讓家長領回子女。小跑手隨後才停止前進，避免了一場踩踏事故。結果，逾千名家長衝破圍欄，跑到賽道上找已經開始跑步的子女，場面異常騷亂。據悉，拿擴音器喊暫停的男子已被警方帶走。
經了解，今次馬拉松活動有近1,000名5歲到9歲的兒童參加，賽事沒有通過安全審批。昨日深夜，賽事主辦單位發文道歉，承認審批手續不完備，將退回所有參賽費用。

真係on99

滅蟲

中共發現問題不嬲都唔係解決問題，而係拉發現問題果個。

將發現問題嘅人解決咗，問題就解決

Lee d就叫先進有效率
你班港燦識條鐵

幸好有一名身份不明的男子在上台用擴音器宣佈比賽暫停

宜家d記者真係9寫

唔係禁止慶祝聖誕咩，載咩聖誕帽

點樣9寫法？？

接軌緊

成班仆街仔

因為個男人之後俾人拉，所以對佢嚟講唔係幸好

支那人迫慣左

去支那旅行搵命博

未有問題發生而產生問題既人先要拉
人踩人 有咩問題
暫停賽事先大獲

結果屈佢叫暫停令到跑手仆街
入去坐幾年
主辦單位就無事

Yes, 最快嘅方法就係從源頭開始